跪求大家在121尖沙咀大遊行的遊行時段內，必須百份百和理非

眾所周知
今次遊行係由一名冇政黨背景，冇幕後金主
用自己個人名義
入紙不反對通知書的連登素人主辧
亦由眾多連登仔
前後花了五日合全力協辦
成個story 如下

可能係第一位素人連登仔主辦的九龍大遊行，大家唔會唔撐掛！！

如果在今次遊行時段內有乜衣郁
主辦人因以個人名義
入紙申請不反對通知書
好有可能被告煽動暴動
所以跪求各手足
在遊行時段內
盡量忍耐
保持百份百和理非之心去參與
勿受任何惡毒邪魔挑釁

況且如果今次大遊行可以順順利利
則標誌着以往依靠政黨申請大遊行的時代
已告終結
任何素人都可以起義
任何素人都可以申辦遊行
香港抗爭之路
亦邁上新一頁

如同意
請推上熱門
及分發此post比身邊所有人

區選雖勝
毋忘初心
五大訴求
決一不可
光復香港
時代革命

講咗一百萬次係曱甴搞事先手足先會出手
可唔可以唔好講到係手足冇腦主動搞事

你唔叫啲黑警冷靜啲....
好似次次都係佢地發癲挑釁示威者先

Pish

咁即係叫主辦人送頭
如果大家不同意
唯有叫主辦人取消遊行

完

㩒錯負皮

推

樓主呢五個月係咪瞓著左次次都係黑警搞事先

講到和唔和理非 你有得揀咁
我夠每次都想好撚和平咁行下叫口號啦

係和理非黑警都照搞鳩你

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

想問好耐 有張3點至9點 有張3點至6點
btw 留到最後跟大隊走

Ok

你睇選舉果幾日就知勇武好有腦
你擔心太多

不反只批3-6
但如果人太多
警犬會延遲結束時間

推重要po
要聽朝全世界都見到